此店扮黃 幫手留言 留review

Push

推

做嘢啦大家

佢哋原本有好多客 快啲令到佢哋bakcrupt

唔好見個個都知 就唔幫手留言！

間野啲手工
柒到咁 送俾我都唔要

曱甴王 甴近平！

習禁評
習曱甴
甴近平
習近平曱甴王

不知廉恥 為咗自己嘅生意可以去到幾盡
又一個自私自利嘅人 唔配有自由

book左全日,唔好同我爭

Pushhh

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

星期六仲有空， 大家支持下